沒有TPP ,仲一帶一路？

美國唔玩TPP
中國條一帶一路仲要黎做乜？